話攪地鐵個班人當抗爭者個個屋企有隨意門?立法會議員搭地鐵??

諗清楚先做, 唔好中警犬計啊大佬

大家大學生黎成年人思考能力please 唔好人云亦云
一輸資訊 輸戰略 幾百萬人都唔夠警犬玩

推

技術上，搞地鐵係分開進行，
根本無大台、無中心
唔存在需要支援既地區

呢個如果唔在需要動員(例如下星期四表決)
既日子，可能可行

你一班後生，坐/企在地鐵車廂
由柴灣去天水圍，去到元朗先醒起留低本書在柴灣，
坐返轉頭有咩問題？

如果有人吹話下星期一開始大家坐地鐵
香港真係會癱瘓
想多一D都驚

岩
但一定唔會係聽日